點解香港揸車既體驗咁撚差

行慢小小比人推
小路出大路/迴旋處想睇定d再出又比人呠
停車場又難搵位
香港人究竟做錯咩事

你可以唔理

行入精神病院都會有好多人傻人鬧你，唔通又停低同佢鬥氣咩。佢傻架嘛。

人地趕埋條命去終點，你就慢活享受人生，洗乜理佢

我覺得好好體驗喎

你愈呠我 我愈慢 睇定先出

你愈推我 我愈係跟牌行 總之快過左邊條線就得

香港唔岩買車岩買樓

係鍛練既好機會

只要唔做快線撚就得

我都係
限70就70 50就50 唔會理左線快定慢

牙叔我老啦 又呠又推會驚

揸車易過揸波

限50渣50比人推到暈,至少行60-70先叫正常

香港法律限50渣50先正常喎師兄
咁當然以上情況只限比人推同比人呠嘅時候

佢地覺得50+15先正常,反而限100既路好多車行8X-90,好奇怪

後者認同吐露港好多車都係咁
有次唔想渣咁快 最左線開70-80 都係咁過車

D大車反而跟足100,不過唔鐘意行大車後面好多石仔

成日覺得跟大車後面好危險

響香港有咩體驗係好？

好驚會飛D唔知乜野出黎直穿玻璃,不了

歐洲真心反而幾好，啲車會讓人行就算係唔洗讓人既路口，之後啲人又會停低俾反架車行。成件事好和諧

香港人做慣奴工你慢1秒都好似強姦左佢咁鐘意返工唔係無原因

屯公中線最速傳說

成鳩日有人快線行70

好多on9 連自己做左快線撚都唔知就話人推佢

如果你係快線 後面有車你要縮入去讓架

大把人連呢個常識都無
仲要一副我係慢呀你愈想我快我愈慢吹咩 以為自己好岩既嘴臉 只會顯得自己柒同無知

跟牌行 總之快過左邊條線就得
跟牌行 總之快過左邊條線就得
跟牌行 總之快過左邊條線就得

請問我跟牌行，冇underspeed，又快過隔籬，我縮條撚讓你個閪？

經驗話我知，跟牌行唔一定會快過左線

太子道東新蒲崗個位，永遠50+15

我夠爬緊頭啦推推推
左邊有車點讓啊行慢少少會死咁

行過吐露港未？100已經可以快過晒中線

早兩年喺德國有架RSQ3短程地板油加速，但咁啱我行到過馬路，點知佢竟然剎停比我過先

覺得煩就掛番個P牌
攞正牌慢慢行吹撚漲咩
佢唔會諗你真P定假P

行過屯公未？
快線跟牌80，中線比泥鬼貨櫃佬過

咁講咩姐大家經驗都唔同

連登仔真係好得意
人地set好個situation
係都要自己想像另一個環境跟住話人唔啱

做乜勁
我快線慢過中線就當然我唔啱
但係我咪假設咗我係快過左邊條線囉

P牌可以行快線咩

咪唔行快線囉
一係就唔撚理佢呠！

香港唔好話揸車
行路都辛苦 多人是原罪

試過一次小路停車落屋企人，打埋死火燈，後車都bu 鳩我

香港人種都係賤掛
永遠自私

貴族 騎士精神 渣得車 緊係讓d行人行先

香港人時間好寶貴
執輸行頭慘過敗家
你呢頭嫌我行得慢加速爬頭
下個燈位都係一齊停車慢慢等

所以遇到d好司機要好好珍惜
讓俾你cut線嘅可以打兩下死火燈以示謝意

屌人老母

睇下後面咩車啦
除左呠同推，遇到狗車我都會跟牌行
有次有架audi狗車跟我尾
最後要過線爬我頭，我又加速
佢要開聲開燈

無gear你乜撚都唔係

根本香港位揸車文化就好撚有問題,揸得慢既就去番最左線啦,成撚日霸住條中快線托柒咩

係咪唔知快線其實係用嚟爬頭
塞撚住條快線仲話人隊鳩你

成日話外國乜外國乜, 其實你搵一兩個香港人去到外國揸車咪又係畀人問候

根本好多規矩都唔識 一個都夠影響曬成條高速公路

跟大車後面連龍門架都睇唔到
唔熟路唔好亂跟

睇呢個post 已經知
係條100既路行80 爬緊架60既車然後覺得自己行快線好岩

咁你搭車算啦

比起台灣
香港人駕駛態度算係咁

2條都行過,只係覺得屯公D車奇奇怪怪,有D行好慢6-70,有D行9X,有D係咁左CUT右CUT
無一個正常行80
吐公就好特別,中間兩條線好多行8X-90痴埋一堆就快KISS,慢線如果無大車永遠最快

換架牛馬D撚樣會禮貌返D

響大路落的士已經係
（大廈入口係近大路）
一停後面呠到傻左，要飛奔落車

要快你唔渣火箭

我成日都係咁玩D中港L,高速出口我放慢,佢後面想抽頭出黎過我,我係側鏡見到即刻拖返落1個波地板油同佢平排

有冇諗過係你問題

On9 你試下渣超跑咪又係俾type r 推到仆街

香港揸車不嬲慘過食屎架啦

每個都有燥狂症

我之前法國實習個陣都係，全部車無論開到幾快，一到路口一定停低讓人行Porsche 又好Rolls Royce都好。一反嚟香港就覺得好危險😂

大埔公路沙田段 都係50+15

係香港揸波體驗你估唔會差？

其實係揸supercar啲人本身禮貌
有次星期日朝早喺屯公
頂住咗佢地都唔會話射高燈
咁我當然都識做即係縮返入去啦

好高境界

有無諗過其中一個原因係supercar推人好易炒 你話大直路西隧咁就唔驚你d mk 車

波嘅成本香港係3000元一晚，東莞可以平好多

係咪on9
根本就唔應該喺大路落車
方便自己，阻到人

限速+15 唔怕影相罰錢？

人哋超速人哋嘅事
快線L一樣犯法
總之理鳩得你行幾快，怕俾人推嘅咪縮返左一條線

15公里內$320唔扣分

班假日撚假日mode係慢線慢慢行無問題
但唔好係快線阻住成村人仲自我感覺良好

無知真係好撚慘

最柒係果d仲要係車尾痴d乜鳩「愈推愈慢 再推死火」既柒頭
9成9連唔可以長行中快線都唔知 阻住成村人比人推就覺得比人欺凌但又唔甘心認輸果d柒頭

有幾慘我又唔係霸住快線 有咩問題
咁唔滿意咪影低佢send去交通部話有車跟牌行囉

佢地有個心態15以內最多咪320唔洗扣分

你有無見過成區都係大路斜路既area

真 洗唔洗鋪埋紅地毯畀你

咁都係錢嚟
假日 東九龍去新界西 途徑老龍+屯公+元公
三個位除咗固定機仲可能有流動機

就算比你避到固定機
但中兩槍流動機 再加擺街違泊
出一次街就已經 320×3=960
$960 起碼夠你食兩餐好少少嘅
所以我唔喺好明點解要+15
真係錢多唔志在？

成區都係大路黎
知有得第二度落我唔使比人呠
我住港島
果區啲大廈都係響大路，無得揀

搭巴士算啦 唔係超車靠左駛咁基本都唔識

咁你咪硬食呠行快啲 家陣又唔係成部車兜野撞落你到

咁最多咪幾秒
而家就係話香港啲司機燥狂

你現嘢時人地都可以去返你前面龜速

揸車就住就住咪仲on9
我鐘意超速唔影響其他人
但你唔係超車仲霸住快線就係阻住人
快線撚真係香港獨有

限50開35

離開高速出個路口 單線限50
行緊50-55畀個貨車佬推
即刻同佢鬥慢 條友嬲g射我高燈

你咁威 如果有鐵馬跟你尾，屯公80行快線一公里，你覺得佢捉唔捉你？

無位泊真係唔想揸車
比人抄一張不如飛的好過
不過上山下海係幾爽既

我同意你話香港係多快線L
低於限速重要行快線
我揸車多數行慢線 唔做快線L

不過除咗快線L
仲有中線L 70 行 60

我50+3

好多渣車都係仆街黎
以為有架爛車好巴閉

手車差就算把啦

咁左邊無車你咪要讓囉

都話有車仲講咩冇車姐

但p限速70

仲有迴旋處外線撚

去澳門都係車讓人多
利申好少去澳門

所以我將所有問題交俾巴士司機解決

次次有狗車喺後面，我都係行3X，試過3，4次仲生存緊

我覺得兩樣嘢係好仆街。
第一班撚樣係後面開大燈迫9你，正一冚家剷，自問都過咗限速+10。
第二班撚樣係的士佬，點都隊9架車出嚟先，行得慢又會砵你，希望佢地早死早著。

個個直路渣50一定比人推爆

住城市係咁

成堆垃行高速唔識用 cruise control ，又快又慢

唔揸車做行人一樣顛， 冇燈路口過左一半成隔巴士入彎唔減速衝埋黎仲要響安， 傻撚左

就係果啲推推推推冚家產
趕撚住去投胎
以為手車勁貼撚住前面架車行
搞到日日都屯公幾車串燒塞到閪咁

大陸仲差

練下eq
我學車後面幾架車等緊我行
我都冇理佢地
跟番自己速度揸

香港人渣車有燥狂症，永遠前面塞車長呠，好似呠完就會即刻紅海比佢過咁

土地問題

邊到有波比你揸

因為冇成本 冇後果

係泰國如果你bu前車 對方唔順超嘅話 係會停落來同你拳頭理論

所以最多係閃大燈 提醒佢

其實交通意外普遍係轉線累事
同埋研究有指無快線撚既情況下係少d交通意外同塞車
主要係因為少左車之間穿插動作

巴士行得咁慢都砵你，似係你自己冇睇車喎

推我頭，我直情會行到同隔離線既車留返佢過唔到線既距離⋯等佢過又過唔到～發晒癲又冇辦法⋯⋯

打尖友，我會唔比佢cut仲要經過佢時慢慢行，望住佢⋯

禁ipad

屌你老母靠左呀

呢個好 做好個風氣先多d 人讓

本身跟緊兩秒距離，好快又有架cut入黎，咁放輕油門慢少少拉返遠兩秒啦，側邊見有位即刻又cut入黎，所以條路多車跟本唔會安全

TG 乜野年份都有

寶馬撚最衰格，亂鳩cut 線

你咁樣係犯法
仲懶醒衝出黎話比人知自己係on9

都咩係
我話我會快過左邊呀
你唔快過左邊即係冇靠左駛，上庭見

香港人，吉娃娃黎，對住細狗就用力吠，對住大狗就驚到瀨屎慢又嫌慢，快又驚
對住honda又呠又推，對住貴車一定讓路

搭單問下
如果牌寫80，我行85，其實係咪已經過到骨？

一個post 就引晒班快線L 出黎, 而家先明原來佢地心態係咁

就算平時行快線爬緊頭, 只要後面架車係快過我我都會讓佢行先, 爬頭唔係大晒

你正正常常咁快過我 俾啲禮貌 咪讓你
你係咁推 近到我後鏡望到你後座乘客個樣
仲要開埋高燈？
我就打死都唔讓

如何有禮貌地俾前車知道我要過佢?
就算唔推唔閃都一樣冇人讓

雖然我覺得推住行同打高燈好克人憎
但快線撚仲唔掂喎 行街你見班人打橫欄住條路係度慢慢行都屌啦
其實唔係叫你讓 係叫你唔好霸住條快線
靠左行既意思係你可以係左邊就應該企左邊

再者 人地係咪要去你面前鞠躬先俾你feel到個禮貌？

見過一次部車係咁推，閃埋燈
過咗之後打一吓死火燈thank you
覺得唔錯

仆街快線撚拉晒龍
仲要覺得跟牌行就冇錯

中快線長期6-70
慢線行行下有大車行5-60
想正常行80 點可能唔左cut 右cut？
求指點

正常應該係咁, 已經衝緊上黎都唔縮返入去, 閃你推你又話冇禮貌,想點撚樣

過左一半唔會望到後面車， 我要一野跳向前先冇比佢撞， 同埋特登講左佢冇減速

咁咪等等,過一陣條線好快又變返行80慢10KM會慢幾多?

d人唔知係架車行到100 會驚，定一話係到發撚緊夢

好多車100會飄,堂軚敏感左難控制左所以收返慢

100都飄，咩車嚟

呢個速度渣得最舒服同慳油掛

重有個情況,好似尋晚大風大雨,我係吐公睇唔到條影線架車又飄,係慢線渣60-70

見到你喺三線快速公路實 1823

玩左年幾, 係頭一個月CUT線差比人呠過之後沒試過比人呠, 係咪你手車屎炸

10km 係由青龍頭入屯門市中心嘅距離
快線撚真係會全程行6-70 霸鳩住條快線

我都係 D的士成日都係燈口上落客
一係路中心 明明前面有個位可以停 佢都唔撚停

行10km,70同80分別咪就係果兩三分鐘

比人推，可以唔理㗎

何不食肉靡

正確

唔想塞揸直昇機啦

大家都揸車咪又係窮撚

不過有啲司機真係好濕鳩 80行60或者50 行30 轉過彎又唔知自己點行錯路又唔肯兜個圈要夾硬cut線通常我都係斬下佢燈再過因為真係好阻礙交通

之前咪有單大車個轆攝咗嚿石
射去後邊架車死咗人

agger 如果係26仲無人權過日本車

睇幾條車cam片當自己有揸車😂😂？

做乜鳩

香港其實好多人有精神病

一靜落黎, 一個人坐係車入面, 世界得番自己一個就發作

其實俾人推揸快左捉到都係罰自己

我渣26
d 仆街想過我 我即刻大油

26大油好似都冇46咁快

70km/h行10km係8.57min
80km/h行10km係7.5min
根本就差嗰1分鐘
都唔知趕乜鳩

最快係梯r 70上120
快過r1m

行得慢被人爬頭又唔忿氣督油要人跟尾
我每日出門口都同自己講除非慢到離晒譜如果唔係都廢事爬

好多人真係唔知趕乜鳩 一個車位都要鳩攝 咪又係等同一盞紅燈
普通正正常揸咪好地地又個個都安全
硬係有d撚屌大地任我行

想慢揸咪番去慢線囉
做乜要拉龍逼人陪你慢

咪就係
慢線巴士揸得慢完全理解
有時繁忙時間塞晒車，以為有TA，原來係中快線都有車拉晒龍，喺度思考人生

有時係前面有D特別情況所以慢,你忍唔住又要左右穿插,危險之如又更加塞
尋日係燈位轉綠燈,我前面架車停左係到唔郁等D行人過埋先,但我後面果架轉左燈唔夠2秒就係咁呠,望一望係鬼佬黎車住條女,之後我全程頂住佢前面,佢CUT我又CUT

開大聲D歌 人地點9呠都唔洗理

最鍾意壓線閘鳩住啲鳩cut 的士佬

不嬲都有做，你好我好大家好，依d 行為絕對要鼓勵大家做多d

其實用成程路只係差1-2分鐘黎合理化70快線撚個d人係唔係智障
同樣道理你鐘意慢慢行既成程行慢線, 跟住d巴士行上斜50落斜70可能都係阻你1-2分鐘

巴打你依種心態揸車唔單止減少意外，直頭成個人都會心情愉快

有啲係十字路口死都要過到燈位係咁呠
最後前面唔郁，架車塞死係黃格
最後到另一面啲車郁就呠爆佢

屯公限速70記唔曬啲快相位揸到咁快到時一brake後面跟得貼又炒

慢線有鬼架

咁咪會九成時間都喺巴士/大車後面？

大撚把 今日吐露港 先中線110快過快線 都唔知班友做乜鳩

跟牌就入中慢線啦 人質素低冇計

你唔好搞鳩人啦 35？踩roadbike都快過你

比你突破盲點

依家補返句「巴士/大車除外」仲來唔來得徹

屌你，限50我行70
但隔離d車起碼行8、90

1 我住日本
2 我日日跑山翻工(你想像係大埔上路 不過無咩車)
3 條路根本唔會有巴士 不過會有軍車出入 軍車你跟唔跟

巴打

求原本個位巴打解答依位巴打

係香港揸車等多過揸
人多車多路燈多
成日有26單車路權撚攝埋黎
行幾步又有支燈
見到紅公仔都唔夠敢開太快驚有盲毛
D車又泊撚到得單行線

比人推梗係試下brake先
睇下佢仲敢唔敢推

慢線拉龍有無人屌

香港個路面情況就好似LOL將鑽石同銅牌放埋入同一場咁
但係d銅牌根本冇自知之明 以為自己同人地同場就等於同Level

台灣一條高速分3部分
例如:
慢線最少要行60
中線最少80
快線最少110
各位銅牌仔麻煩有d自知之明 唔好不自量力

因為香港政府將所有人當係銅牌
e.g. 北大嶼山行110 其實慢到核爆 唔限速都冇乜問題
有啲所謂highway限70更加得啖笑

揸車一向走得快好世界啦

有時候跟d屎忽鬼尾真係想死,又冇神神踩迫
左搖右擺

人多車多路少先係主因......,你睇下美國果D大城市夠人多,但人地地方大幾倍...

試過睇到有架車係kt 轉入去停車場
咁果條路好多路人行緊 有老人家 又有小朋友
佢一轉埋黎 就想立即入停車場 等左一兩秒都無就係到boot人

車多路少最後咪咩LV既人都逼埋一齊囉
外國地大可以分開丫嘛
做咩要反對人地然後又重覆一次姐

今朝有架van無徵兆無啦啦停車落客
我前車重brake 我好彩都剎得切
屌佢老尾

行到啲屋邨馬路，咁啱多車，啲行人有老有嫩過唔到，企滿個安全島，停低讓佢哋過都俾後面砵

土地問題 先唔會鬧市條路有幾窄
你睇條高速公路似咩？ 又歪又多車
人地美國 就算得兩條行車線 都一條大直路
要上180-220km/h 絕對唔係問題！

揸肥仔波？